### Repositório da demo e palestra sobre OpenShift Container Platform - Overview no evento CloudUP POA 2019.

* Possui  dois diretórios scale-demo e web-demo usado na demo.

##### Para apresentação da DEMO foi utilizado um ambiente com Minishift instalado no laptop. Para instalar o ambiente segue link com instruções:
https://docs.okd.io/latest/minishift/getting-started/preparing-to-install.html

##### Link para o vídeo da demo:
https://drive.google.com/open?id=1uM6bChNgCUwGWShyJFariDoWZhbCqTcF